原來月巴已經柒咗六年

咁啱睇返條片
諗起嗰年已經叫緊咪撚續約
之後入得嗰下倒掛就留底咗
咁就俾條撚樣呃飲呃食呃咗六年

14年張約先係佢墮落既時候

今季最精彩罰球已值6年人工

10年唔係貝碧上身可能已經要護級
月巴成年係到柒下柒下咁